分化？我睇唔到喎

有無人同我一樣，對於分化post完全無感覺？
繼續幫襯黃店，無理過所有分化言論。

我只係覺得分化鬧交係pr公司scripted content，得啖笑
none of my business。

連登有分化post，現實世界分化唔到。

呢個真，現實同朋友傾根本個個都wfc
不過係好阻住討論

可能有人會比人干擾到，走左去鬥黃。
記住所羅門一句，敵人既敵人就朋友

麻煩在佢洗走左好多正經post

今日linkg任務就係洗返正氣post上嚟

事實上係咁, 所謂黃鬥黃, 咪又係敵人刻意營造出唻. 大佬啊! 人地收錢架 如果完全沒 NOISE, 會比老闆屌架

根本唔撚理就得
人地藍屍咁撚團結咁撚成功，全因為無腦無思考。
撐黃店呢個問題上，只要我地選擇性無腦，當咗係日常生活一部分就得。
大家都是黃，不用分那麼細。